\documentclass[a4paper,10pt]{article}
%\documentclass[a5paper,landscape,10pt]{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage{multicol}

\usepackage{verbatim}
\usepackage{verbatimbox}

\usepackage[lang=ES,box]{automultiplechoice}
\usepackage{csvsimple}

\usepackage{fp}
\usepackage{siunitx}

\usepackage{enumitem,amssymb}
\newlist{vflist}{itemize}{2}
\setlist[vflist]{label=V:$\square$\; F:$\square$}
\def\multiSymbole{}
\def\VF{ \begin{choiceshoriz}
\correctchoice{V}\wrongchoice{F}
\end{choiceshoriz}
}
\def\FV{ \begin{choiceshoriz}
\correctchoice{F}\wrongchoice{V}
\end{choiceshoriz}
}
\begin{document}


\setdefaultgroupmode{withreplacement}
%\input{T0-test1-18-19.tex}
%\input{T1.tex}
\input{T0_2122.tex}


\newcommand{\subject}{
\onecopy{1}{

%%% beginning of the test sheet header:

{\centering\large\bf Optimización y Estadística}
\hspace{\linewidth}



\namefield{\fbox{
\begin{minipage}{.85\linewidth}
Alumno:
\bf\name{} \surname{}
\vspace*{1mm}
\end{minipage}
}}

%%% end of the header

\hspace{2\linewidth}
%\cleargroup{todas}
%\copygroup{T0}{todas}
%\copygroup{T1}{todas}
%\copygroup{T2}{todas}
%\copygroup{T3}{todas}
%\copygroup{T4}{todas}
%\copygroup{T5}{todas}
%\copygroup{T6}{todas}
%\copygroup{EXAM}{todas}
%\melangegroupe{T0}
%\shufflegroup{todas}
%\restituegroupe[17]{todas}
%\restituegroupe[15]{todas}
%\insertgroup[1]{T0LP}

% {\centering{ \textbf{Instrucciones}}}
%
% \begin{itemize}
%   \item
%   En varias preguntas se te pregunta por una probabilidad.
%   Escribe los dos dígitos decimales de esa probabilidad. No es importante si redondeas hacia arriba o abajo.
%   \item \textbf{Rellena por completo} las casillas que quieras marcar.
% \end{itemize}
%
% \hspace{\linewidth}


% \begin{question}{open1}
%   Nos plantean el siguiente problema de optimización
%   \[
%    \begin{split}
%       \text{Max: } & -3x+y\\
%       \text{Such that: } & x-2y\geq -2\\
%        & 0\leq x,y\\
%        & x \in\mathbb{Z}
%    \end{split}
%   \]
%
%   \begin{itemize}
%     \item Dibuje y clasifique la región factible.
%     \item Decida si el problema tiene solución, y si es única.
%   \end{itemize}
%   \AMCOpen{lines=10, dots=False}
%   {\wrongchoice[W]{0}\scoring{0}\wrongchoice[P]{1}\scoring{1}\wrongchoice[A]{2}\scoring{2}\correctchoice[C]{3}\scoring{3}}
% \end{question}

% \pagebreak
% \insertgroup[1]{T0LPmanual}
%\vspace{12cm}

% Las respuestas correctas suman 0.5, las incorrectas restan 0.5.
\vspace{0.5cm}

\begin{center}
  Las preguntas en esta página son de \emph{opción simple}: exactamente un enunciado es cierto para cada pregunta.
\end{center}
\vspace{0.5cm}

\insertgroup[1]{T0MILP}

\insertgroup[1]{T0LPabstracto}
 % \insertgroup[1]{T0LP}

\newpage
\begin{center}
  Las preguntas en esta página son de \emph{opción múltiple}: cada enunciado es cierto o falso independientemente del resto.
\end{center}

\vspace{0.5cm}

\insertgroup[1]{T0MILPsizen}

\begin{center}
  Pregunta opcional, necesaria para obtener el badge MILP.
\end{center}
\vspace{0.5cm}

\insertgroup[1]{T0NPhard}

% \AMCaddpagesto{3}

    \AMCassociation{\id}
}%onecopy
}%newcommand subject
\csvreader[head to column names]{students.csv}{}{\subject}
%\csvreader[head to column names]{students.csv}{}{}
\end{document}
